俾女人一個家 係嫁

男人睇法就唔同
俾女人拎(取)走哂D野 就係娶

給女人少一點
就是妙

給女人一張支票，係嫖妓

8.5/10

給女人兩個女...

屌你老母仲以為會有新野
講左幾年仲係講得喱幾句

三個女人

你明啦

睇黎大師有新貨

又啱喎清

支那女人
係妓

又要搵返條女，會變奴

咁Old都咁多Like

依個Ok

肥夭既女，妖！肥絲大隻黎既！

比埋另一條女 就有她

給臭卵一條精，就是孕

未一齊但係搞咗既女
mk仔俗稱為妹

唔抵得人地多like過自己既典範

給女人兩個女 就是姦

給女人一個帚 就係婦

bill gay

茅塞頓開

係我娶走左條女啊

鬼才

嫵 求解釋

屌你喺地鐵笑到俾人望住

收皮啦00後

今天下面加個口就係含吞

#me2

你老母含吞如虎先有你

其實你係咪弱智？
上面咁多例子都可以錯

係咪奇華廣告？

中文字博大精深

被女人沖昏頭腦，就會成婚

old new is so ____

用另一張嘴含吞如虎先有佢

D女好多 就是姼

有新貨講左喇
洗係度廢噏咩
零生產力

連燈仔無料咪要食返高登老本

用屋企困住個女人，又係唔係嫁呢？

正呀

囡

給女人一場干，就是奸

收聲啦

把女人當馬騎 她就變成媽

女人經過人地屋企
妒

近呢幾個家，稱得上最高質既post

干涉的女人就是奸

你番去幫你老母含撚啦

莫非無眉既女人先係最嫵媚既

咁既post都可以有咁多正皮

馮盈盈

你唔知連燈有正皮bot咩?

真

有創意

哭了

回帶

成班人仲發現新大陸咁

lm

支女人就是妓

證明真係好多新會然

對女人善良 就是娘（那型）

啲女仲未屌得
就叫呀妹

給女人兩個男人

女人用支付寶，就是妓

女人俾人發現收兵就會嬲

將女人趕出去才變回一個家

慘 屋企家徒四壁

女人買給我一個家，這就是嫁

同條女玩3p，就是嬲

少女就是妙
加牆就是妝
收兵就是姬
識仔就是姣

好文彩呀！

女人買一碌膠，就是姣

給連登仔一條女。
就係樓主老母

高汁

比綠帽條仔戴 係嬲

有冇新嘢

抄登多00後同新會然

做乜鳩？

取人地個女 先係娶

有d 女人想要既唔係家

甚麼都沒有就是 女

駁唔到

diu

用對波嚟交朋友係姣婆

冇波都可以姣婆 依句有啲牽強

呢個幾好

當女人對你好善良，佢係你娘親

Um9

俾女人一條尾 係娓

Uon9

就算你係西女人，大把男人都會要

中文真係博大精深

收皮啦

啱呀

喺黃昏搶個女人返嚟就係婚

依個字係出自古時搶婚嘅習俗

未能夠成為你條女，就是妹

個post 入面d人低質到我唔敢睇

留名

取左人地個女吓話

又loop

bot撚到2200正評

正皮啲人坐咗幾耐

嫵

就是我

回帶請註明，咪扮原創

因為你無女，所以所有女人喺你眼中都好嫵媚

我有女 娥

能給女人出曬水的人就係……汝

女權快啲出嚟反
廢除文字

嫉 是女人都有的病